<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="suit">
        <item>Espadas</item>
        <item>Copas</item>
        <item>Paus</item>
        <item>Diamond</item>
    </string-array>

    <string-array name="rank">
        <item>A</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>8</item>
        <item>9</item>
        <item>10</item>
        <item>J</item>
        <item>Q</item>
        <item>K</item>
    </string-array>

    <string-array name="header">
        <item>Enchente</item>
        <item>Você</item>
        <item>Eu</item>
        <item>Positivo!</item>
        <item>Eles</item>
        <item>Elas</item>
        <item>Paraíso</item>
        <item>Parceiro</item>
        <item>Medusa</item>
        <item>Categoria</item>
        <item>Eu nunca</item>
        <item>Perguntas</item>
        <item>Rei</item>
    </string-array>

    <string-array name="body">
        <item>Todo mundo começa a beber até a pessoa que pegou a carta parar de beber.</item>
        <item>Escolha uma pessoa e bebam juntos!</item>
        <item>Só você bebe!</item>
        <item>Coloque seu polegar na mesa, o último a fazer o mesmo bebe!</item>
        <item>Todos os homens bebem!</item>
        <item>Todas as mulheres bebem!</item>
        <item>Todo mundo levanta as mãos pro céu, o último a levantar bebe!</item>
        <item>Escolha uma pessoa e beba o que essa pessoa estiver bebendo!</item>
        <item>Ninguém pode fazer contato visual com você, se for pego, bebe!</item>
        <item>Escolha uma categoria. Todos falam coisas que se encaixam na categoria até que alguém não consiga pensar em mais nada, essa pessoa bebe!</item>
        <item>Complete a frase, "Eu nunca…" Quem já fez o que você disser bebe!</item>
        <item>Faça uma pergunta a alguém, essa pessoa deve responder com outra pergunta a outro jogador, o primeiro a errar bebe!</item>
        <item>Faça uma nova regra, encha o copo do Rei!</item>
    </string-array>

    <string-array name="taunt">
        <item>Não brinca!</item>
        <item>Lá vem outra!</item>
        <item>Só mais uma</item>
        <item>Se sente bem?</item>
        <item>Sem pensar!</item>
        <item>Beba, beba, beba!</item>
        <item>Mais rápido!</item>
        <item>Tem certeza?</item>
        <item>Quantos copos já foram?</item>
        <item>Não para!</item>
    </string-array>

    <string-array name="guide">
        <item>Sim, esse é um jogo de bebedeira. Não precisa ser alcoólico. Todos precisam ter seu próprio copo e outro copo deve ser colocado no meio para ser o copo do Rei.</item>
        <item>Escolha uma pessoa para começar o jogo, vire uma carta e faça o que ela diz. Não tem como fugir! Passe para outra pessoa quando completar o desafio.</item>
        <item>Quando pegar a carta "Rei" no baralho, você pode escolher qualquer bebida para colocar no copo do Rei, a pessoa a pegar a última carta tem que beber o copo do Rei de uma única vez! Um brinde amigos!</item>
    </string-array>

</resources>